분가? 혼수에미가 뭐라고 하디?
아니요. 에미야 아부지 처분만 바라고 있죠. 아부지께서도 이미 말씀하신거고, 또 형도 들어왔고, 지금 분가하는게 좋을거 같아서요.
내입에서 나온 말이긴 하지만, 좀만 미루면 안되겠냐?
얼마나요?
니형 결혼시키고 나면 해.
지금 당장 여자도 없는거 같던데 언제 결혼을...
여기저기 알아보는 중이다. 마땅한데 있으면 바로 시켜야지. 에미한테도 잘 말하고.
